社區對根本係一個局

上次同柒婆傾既 都係和理非
部份人有提及蒙面法 嗰陣政府都未有風向
柒婆為咗搞班和理非唔出黎 捉咗心理
所以
和理非聲音好大 要堅持
五大訴求